衰仔樂園助攻！ 同我tweet爆佢！！

呢個時間放出嚟 好感動呀！

1/10

2/10

3/10

幫推

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

呢集cls 比中國封殺左 又集中營又維尼

推

大家入去retweet 支持再reply 串鳩支那仔啦

P牌幫推

抵制所有奶共, 出賣爭取自由的企業

俾香港班垃圾偽人睇

成日拍埋d濕鳩支那片

RT咗
推啊啊 P CANT PISH SOR

pushpushpush

retweet

兜口兜面串阿小熊維尼

直線抽擊

Push

I want to be proud of who we are, and anybody who would betray their ideals just to make money in China isnt worth a lick of SPIT!!!

學野啦 垃圾香港明星

成個中國的south park片源消失左

正呀喂

呢集好高質 觸動哂支共每一條神經

I say what what in the butt

retweeted

同粉腸一齊 anti chinazi喇喂

個個都撚鳩維尼

Stan型到

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

邊度有今集睇？

正呀

推 South Park 好野!!!!!

antichinazi

push

South park

衰仔樂園仲多集黎第一次咁串中共
都反映出中共問題已經係美國受到關注

South Park真係好正

South Park

衰仔樂園好野

入唔到

RT

可以官網逐個clip睇

Netflix 有 season 15-21
Season 23 可以用 VPN 直接官網睇

其他可以上 kisscartoon
US iTunes 都好似有得買

已retweet

話說有冇人知香港Netflix上唯獨少咗S19E06 Tweek x Craig 嗰集

嗰集習敗敗有出現

香港netflix 自我審查

台灣都好似係咁

垃閪圾公司

不柱我由細睇到大

我英文太屎了,睇字幕都唔明講乜

屌 睇southoark都睇到想喊

Inbox炸下Netflix

香港班奶共狗冇撚哂尊嚴